## Как пользоваться линтерами в этом проекте

В проекте использует ruff и pre-commit. Вы можете ознакомиться с их конфигурацией в файлах
- pyproject.toml
- .pre-commit-config.yaml

Основные правила, которые зафиксированы в этих файлах:
- по умолчанию используются одинарные кавычки
- длина строки не превышает 88 символов
- ширина отступа - 4
- линтеры не применяются к определенным категориям файлов, например, к файлам, относящимся к виртуальному окружению или кэшу ruff

Применение линтеров происходит в момент сохранения файла.
